今天是JYP NATION最黑暗的一天

🥲‎

‎

忍多廿分鐘

跟住就會習慣了..